[ff]入黎講下理想對象條件

我先 陽光 乖仔 最好有少少蠢

合眼緣 鍾意我較多

我係，非常接近，陰沉、乖仔同幾蠢

陰沉就唔陽光

少少肉地既包包臉 眼大 陽光系 成日笑 笑得好靚

帶眼鏡，皮膚白，少肥，性格麻甩

3個中兩個仲唔叫近

男仔頭、大顛大沸、唔亂發脾氣、有獨立思考、睇新聞、做人有理想有目標、唔太拜金，當然最重要嘅係夠愛我

又陰沉又蠢其實幾柒下

都好近，有肉但唔係面，單眼皮黎講叫眼大，成日笑笑到成個烚熟狗頭咁

呢個中哂

專一

單眼皮 識打扮 高瘦 有氣質 笑得甜 識關心人

不過你自己話自己蠢呢下幾可愛 而通常會自認蠢既人, 都多數唔蠢, 而且經常覺得自己有所不足, 努力去改善, 你就係所謂有上進心既男仔
你講到自己咁差, 其實現實中一定唔係

除左蠢 其他都中

正常人就ok

中曬 但我係男人

處女

唔好投射落自己到

有錢養我

少少成熟 醒目 鐘意笑 識氹我

你個個都中哂

咁都比你發現

食屎啦妳，妳有講戴眼鏡同白咩

所以先話你個個都中

呢個我都真係中 但氹人我好隨心，扮on9引人笑都ok

少蠢嘅男仔好cute

而家搵個正常人真係幾難

有睇美劇 動漫 淨係對住我外向就ok

鍾意做運動*

高 中上樣戴眼鏡
冬天恤衫出面笠件冷衫
好撚聰明 上知天文下知地理

就算有啲咁嘅人都唔關我事
Ff完瞓先

短頭髮，真文青音樂型女仔 ，鐘意笑同夠on9

成熟 聰明 識音樂 ff完啦

短頭髮女仔 乖女

玩得 唔跟風 斯文 專一 姐姐 靚腳

難過搵靚女

高 笑得好睇 有啲可愛得意 單眼皮好似幾吸引到我

內向,有少少憂鬱,睇落好似有D唔開心, 但係會默默努力嘅人
樣就中意D 對眼好似訓唔醒咁,牙齒靚嘅人

矮過我 馬尾 小鳥依人

最重要一定係靚頭髮

似我

單純 細路女
BTW 香港地好難搵

男友中曬但佢係好撚蠢

早幾日係dior 個活動見到個男仔好正
佢又唔太靚仔皮膚又差
但好難忘
可唔可以pm我

基本 後生 樣OK
進階 有學識 和善 性格好
終極 有錢同屋企人正常

我知做到時 自己實要好出色
先襯到
所以我一直單身

同佢一齊永遠都唔會攰 平時因為同fd多數都係我聽人講做樹洞多 所以我會比較想要一個可以令我好多野講會有興趣聽我講我既野 同互相分享既人
但都係感覺行先

曾經遇過一個咁既人

天真爛漫，同時又有深沉嘅一面

靚女都難搵

識為人著想、不要肥過肥苟肥既時候就OK了。
利申：已有。

唔好比帽

靚女易搵 不過難溝咁解

而家啲人有五官就做到女神

皮膚白 帶眼鏡

人品好 順眼

成熟 醒目 最好有肌肉

係女仔 不要肥婆
就ok

其實唔一定中哂 .. 岩傾 明我 個樣正常同高過我就得...

外在 :
樣順眼 高過我 皮膚唔好太差 眼鏡加分

內在 :
斯文 溫柔 Gentleman 細心 大方 有耐心 唔會亂咁鬧人
好學 有自己諗法 健談 ( 同我相處果陣多野講就得 )
有個人興趣( 最好有COMMON ) 會做下運動 ( 一齊行山 / 打波 )
會同我一齊討論較學術既野 ( Philosophy / Psychology / Languages / News / Politics / Literature / Science etc.)
識音樂加爆分
唔會嫌我多野講 會體諒同安慰我 如果我SAD 緊
唔會CHUR 我日日見 / 傾電話
唔會郁D 唔抵得 e.g. 我同女仔fd 出街都要 比面色我 / 唔比我有男仔fd

有幾個男仔FD 都係類似既人
但一係O 左一係對我冇FEEL

點解要戴眼鏡

........乜有人會鐘意小朋友性格 OR 想同妹妹仔拍拖咩?
我係
但我鍾意果位嫌我ON9, 幼稚

下, 點會阿
我自己就好鐘意
開開心心成個細路女咁, 氹佢開心自己又開心
直頭當係爸爸咁湊佢
又溫馨又有愛
我覺得咁樣幾幸福

BTW, 人人口味唔同

唔食煙 有一方面唔蠢既 岩傾 乖乖女 🙃

父愛type
我身邊D人prefer 成熟多d
同埋出黎做野 面對現實之後 都被迫成熟左d
間唔中有細路一面都ok 既.....

平時成熟好正常
我覺得女朋友真係鐘意個男朋友
係佢面前就成個細路女咁

平平凡凡 適當時候做適當的事

咁樣其實好正 最好另一個有時都似細路仔
大家互相氹 諗起都正

專一愛我

打機叻

帶黑框眼鏡 175up 小小肥
不過最重要都係 專一

如果我鍾意果個都係咁諗就好

兩隻小學雞

睇黎大家追求既樣都相同
祝我早日出P

唔洗靚女但要識打扮
私文
學歷至少大專
鍾意小動物
孝順父母

行山

呢樣中

MK妹

情趣

好 就祝你新年快手遇到佢

有夫妻相 ，專一，唔會亂發脾氣，唔會講幾句就block你wtsapp，唔會玩失蹤，唔係搵我攝時間同互相遷就！！！

聽講一齊耐左就會有夫妻相

鐘意我

乖女 專一

點解男仔咁鍾意笑嘅女仔，係笑得甜 定真係鍾意佢笑

笑既時候係靚好多

我覺得笑得甜已經係bonus ,望住佢笑 自己都開心D

做乜鳩？

攝時間真係...
又傷身又傷心

話緊我？

打機叻、好脾氣、幽默、笑起上黎得意、最重要係專一 錫哂我

短髮 獨立 識煮野食做家務

平時幾攰都好 一見到你同我傾計 我已經好滿足

乖同專一已經好足夠

留名

大學畢業

通街都係大學生

短頭髮 雙眼皮

啱眼緣
唔鐘意周圍玩
肯陪我摺/做啲on9嘢
專一
識做家務
適當時候俾啲空間我 間唔中又嗲下我咁
ff過度了

你阿媽